{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052939",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 까멜리아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後2時、チェックアウト時間は午前11時です。 基準人数に対する料金は含まれており、超過すると追加料金が発生します。 追加で入室を希望する人数がいる場合は、ペンション管理人にご相談ください。 追加料金は入室しなくても含まれます。 最大人数超過により入室拒否となる場合、払い戻しはできませんので、予約の際に注意してください。 ペットと一緒に入室できる場所を除いては、ペットと一緒に入室することはできません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約の際に先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室案内には、予約した客室に対する特典が含まれます。 客室はバーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙、プールヴィラ、カラオケ、ウォータースライドで構成されており、駐車可能でファミリーペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後2時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金は含まれていますか？",
            "answer": "はい、基準人数に対する料金は含まれています。"
        },
        {
            "question": "超過する人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、超過する人数がいる場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加で入室を希望する人数がいる場合は、どうすれば良いですか？",
            "answer": "追加で入室を希望する人数がいる場合は、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金は入室しなくても発生しますか？",
            "answer": "はい、追加料金は入室しなくても発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数超過により入室拒否される場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数超過により入室拒否される場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できる場所はありますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できる場所を除いては、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動する場合がありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況に応じて変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理は誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間差によって誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室案内には何が含まれますか？",
            "answer": "入室案内には予約した客室に対する特典が含まれます。"
        },
        {
            "question": "客室の設備には何がありますか？",
            "answer": "客室はバーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙、プールヴィラ、カラオケ、ウォータースライドで構成されており、駐車可能でファミリーペンションです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 541
    }
}